Happy 420🌿

上太空

加拿大 揮手

最近係街聞到有人食

唔隊草 不過

聽日final

唔high住點考呀

人在香港

成班毒蟲

神農嚐百草？

食咗件brownie 做早餐慶節

知我好撚chill

屌你唔隊草我就唔撚鍾意

好想知點入貨